有冇巴絲有興趣學琴

有冇巴絲想學琴？
小弟係2015年考完ABRSM八級
歡迎初學者及新手
有意pm我telegram

係邊教的 ？

我ltcl啦垃圾 係都搵我教啦

邊區。